何志光爆陶君行帶佢去揼骨

男人去揼下骨有幾奇呀

仲要係佢老婆咁撚樣